zei Mr. vrachtwagen, die gaf haar in precies dezelfde houding ongeveer 17 jaar geleden.
"Het is zij," merkte haar echtgenoot.
"Heeft Madame mee?"
vroeg Mr. vrachtwagen, toen hij zag dat ze verhuisde zij verhuisd.
"Ja.
